大家點睇Michael B Jordan取代Henry Cavill做Superman

Source:

死力架

黑人做超人?

攪笑?

不如搵番Tom Welling.

全部英雄都要變做黑人
蝙蝠俠好快唔使穿甲
著唔著都係黑麻麻

michael b jordan型喎

搵力架做超人 ?
咁batman搵asian吖笨柒
但做咩換走Henry Cavill?

Henry carvill唔型咩？仲更加靚仔
把聲又有磁性，加上英國口音，男人聽到都濕

成日覺得Henry cavill好似半紅不黑咁

同007 一樣on9
搵黑人做

荷里活充斥著黑鬼同女權撚

雖然政治正確係on9
但呢件算係咁
真心型

Killmonger變超人

執柒左佢啦,DC

無乜演技，佢同湯告魯斯拍個套真心唔掂
做英雄片呢啲要個外型嘅就啱曬佢
個人覺得佢同Hugh jackman早期嘅定位差唔多，但係hugh拍到個好碼頭長做長有，加上年紀大咗後演技都幾大進步
Carvill個2套superman都算收得，但係dcu 內部亂七八糟，而superman呢個大角色亦唔見得可以好似狼人咁拍十幾套，甚至唔連戲都得

agent walker好雞肋

WAKANDA FOREVER!

Daily Mail

政治要正確

Henry Cavill ig條片做乜鳩

henry cavill大舊衰咁 michael b jordan型好多